有大強入侵救命阿

食撚左佢

以為有乞竟

你唔係同呢啲低賤昆蟲住咗好耐㗎咩？

支那仔，你老母癌症擴散全身，你有咩感想？

你覺得隻蟲長命啲定你老母長命啲？

你老母就黎痛苦至死，你開唔開心？

開心得過睇你隻動物台loser喺度巡迴表演咩

你喺破碎家庭長大有d咩感想？